究竟asso hd幫人私補係乜野心態？

呃飯食？你無資格囉
教育局幾時立法大學生(八大)先可以幫人私補
Asso HD ive頂多補小一至小三

吓?八大?我覺得 得三大先有資格囉

搵錢囉
自由市場個學生又願者上釣怪得邊個

大型例如燈塔咪一樣有垃圾

best 7 都有22

之前有個讀fd扮bu呃人錢

樓豬個補習老師係asso仔？
咁嬲嘅

慌死唔係huk space扮kongu 咩

bu都要扮...係都三大啦

最少都有科攞4

係咪睇唔起我地呀?
到時我地大駕光臨你地等比我地刷grade啦

咁含大呢☺️☺️小妹含大精算 雖然b5得17 數學3左 但係覺得自己能力勝任有餘

乜撚野係含大

含大都唔識 唔該驗下智商同common sense

依個時勢唔識禾含 真係ON99

吾你老母

關你撚事 樓主係咪計asso hd都無

咁樣應該執柒左教院去

關你咩事,有人請就得啦,洗你批准?

我就一大既

誤人子弟咪就係你班垃圾

如果你best3 21 best7 22
咁你幫人補又唔同講法

禾含禾含禾含含

best 7? 我best 4都高過22啦

asso 大把人勁過大學生，出去見識下世界先再開post 啦

囤地都做到財政司司長
隱瞞僭建呃按揭都做到律政司司長
收5000萬唔申報做特首都無事
仲講乜鬼有冇資格

狗眼看人低

其實難小小嘅小學數 asso hd 未必識...

讀asso
英文5**
中文2
私補英文有咩問題？
讀asso唔代表廢既

揾兩餐晏仔既心態囉，你理得人咩成績，百貨應百客，人地普通中六畢業私補都有人去，你又可以點喎

識讀書唔代表識教書嘅，比你best5 35分，點知係個高分低能，點教都冇用，反而D asso hd仔果科係專長，可以教到有用D skill，理撚得佢係咪asso啊。

有市場冇合資格導師做就會托高個價架啦

自由市場
廢自然無人補
而且asso 幫人補得嘅應該最少有一科勁掛

如果衰中文或英文而其他科有5*/5** 其實ok,但 best5 得 1X 分就收皮啦

所以私補無七舊一粒鐘我都費尻事理
窮撚就搵d ive asso舊幾水既補啦
開善堂咩屌你老母
想個仔好成績又咁撚度縮
咪撚晒大家時間啦

真心問有家長會搵asso hd幫佢個仔女補習？

樓主當學生無腦？
補完唔對路就唔補架啦
佢地繼續補就即係學到野無問題啦
學校班老師大多數都三大畢業又Master
啲學生咪又係覺得唔掂要去搵人補
拎住8大打飛機？

算把啦 我讀緊hku但見到大把連asso hd都比唔上既人 我有個fd dse 26分中文斷腳入左hkcc

咁好明顯係你口中HKU嗰班更加大問題而唔係顯得asso hd嗰班無問題

唔好覺得asso hd就一定係垃圾 大把又勤力又勁既人 人地斷腳都高你成截分啦

HKU有你啲咁嘅人真係矛盾，你自己check吓HKU median係咪27分，斷腳都高我成截分？

我正正就係讀HKU但又高過27分，一嚟就assume一個26分嘅人都可以高人成截係咩玩法，難道個分對你嚟講算高？定係你讀頹科唔知高過26分嘅人其實週地都係？

斷腳咪姐係連DSE點玩都唔識，其他學科上勁都無用啦，因為DSE就係玩考試技巧，一個唔識玩DSE嘅人可以有幾勁？睇怕就係你本身都廢所以覺得26分就等於勁

又要話教育制度差，又要用返個制度去定性一個人，連登仔

仲有，成日用成績去評論一個人，究竟連登有機多學生 人生只係得讀書

屌你老味浸中呢間特殊學校都好扮

禾地含大學生只係唔擅長挽DSE依個遊戲

並唔代表唔識教 仲有欠缺實力

比起堆讀死書既Kong U仔

禾地更有能力性任屍補

識人讀asso幫人補英文收300/hr

含能大

best柒先22分都拎出黎講

Best 7 先22